邊間上網好，快又收到？

有冇人比啲意見，3Hk Smt Csl 中移動 邊間上網好，快又收到 最新用4G覺有啲慢

講真
好睇你係邊區人
去邊多

個人經驗
csl 收得唔太好
3hk 慢
cmhk 唔洗講啦
利申準備轉 smt

smt

你用開？有冇地方收唔到或者load得好慢

imc 自由鳥都有用
都係smartone個網絡

過大欖都收得好好，3 hk 一入錦田 石崗八鄉 就完全收唔到

Csl長期撈空氣，轉左自由鳥之後先體驗到咩叫無拘無束咁上網